俠客風雲傳前傳

岩岩打爆機 好想玩落去
屌你閻羅個part無啦啦就死撚左
我仲諗住有排講
大師兄又唔同塔亞一齊
天機老人原來係郭破虜
唔怪得咁撚好抽
好想佢出埋無暇子個代人 個故事應該好正

岩先睇見話暑期前出鄷都DLC
會唔會有孟婆比歐陽笑強姦睇 孟婆好撚正

無人玩武俠game嫁咩

想玩

有無玩前傳

本傳先岩

無，但呢排玩war3玩緊呢幅圖，覺得個故事幾有趣
覺得風吹雪幾慘

前傳劍莊俾人滅門又係幾心噏

前傳最尾有提到佢 本傳好多篇幅有講佢 真係好慘 搞到我中途瘋狂溝佢

前傳蕭復好撚型 不過多數拎佢補血

玩法係幾好
但有頭威冇尾勢
劇情寫到一舊屎咁
仲要玩埋大陸啲穿越
垃圾吳亞古

本傳未爆晒
前傳玩咗兩次
等金庸群俠傳

我覺得想出DLC 補番其他劇情
但對比起死人仙劍個d無誠意 仲屌人中傷佢 呢個真係好好多 單機武俠死既死 走既走
曾經既 幻想三國 絕代雙驕 仙劍 全部都收曬皮

你個造型 最尾加個死人披風 仲要放屁 柒到上心口

玩左3次,等dlc

天機係郭破虜你係邊到睇?
我係咪miss左野

俠客真係算唔錯 真係好想打極都唔會爆機

正傳同前傳點比較

我正傳爆左 無玩到Dlc

最尾無暇子同天機捉棋 之後話作左首曲 個名同你一樣 曲名叫破虜令

兩種玩法黎既 我覺得前傳好玩d

大師兄點解有女唔食啊

dlc 有冇講幾月出

佢話暑期前 應該係六日掛

六月

一直想再爆多次 但冇新野冇咩動力
出dlc就岩啦 本傳都想再玩過

爆機之後先發現 我最愛既都係小醫仙

一代情聖加仙音同無雙mod 我就夠了